自己製作酒毒水，水加鹽

又平又快

次氯酸水係HClO, 細階L
佢用咩字體細階L會上下有一劃?
定係佢根本唔識, 以為係大階I

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel